---

Tags: 
aliases: 
regex-to-search: "((.*)[Cc]++(.*))||((.*)[Cc]pp(.*))"
regex-to-be-found: "((.*)[Cc]++(.*))||((.*)[Cc]pp(.*))"

Тип: конспект
Описание: -

День: 23 # Не трогать!
Месяц: 03 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-03-23

---

> [!tip]- Прогресс изучения
> ![[C++ developer roadmap 2k22.excalidraw]]


## Теория

### - [[Библиотеки C++]]

#### Основы

- [[КК Программирование на C++]]
- [[Циклические алгоритмы и их реализация]]
- [[Двумерные массивы]]
- [[Словари std map cpp]]
- [[Пары std pair - C++]]
- [[Кортежи в C++ - std tuple]]
- [[Как создать свой модуль mymodule.h в C++]]
- [[Объединения]]
- [[Перечисления]]
- [[Указатели cpp]]
- [[Стэк]]
- [[Работа с файлами cpp]]
---
- [[Исключения в C++]]
- [[Динамическая память]]
- [[Тернарные операции]]
- [[Шаблоны template cpp]]
---

- [[Тип данных size_t C++]]

---
- [[ООП - Объектно ориентированное программирование С++]]
- [[Ключевые слова в C++]]
- [[std thread cpp]]
- [[Генерация случайных чисел в C++]]
---
- [[Отладка ошибок типа free() при помощи Valgrind]]
- [[Документация кода C++]]

### Билиотеки

- [[cmath cpp]]
- [[iomanip cpp]]
- [[vector cpp]]
- [[Eigen3]]

### Команды

- [[Команда для очищения консоли в C++]] ==system("cls")==
- [[Команда для считывания ASCII кода нажатой пользователем клавиши]]
- [[Проверка на нажатие клавиши на клавиатуре]]
- [[Функция генерации случайного числа]]
- [[Функция filesize() cpp]]

### Теоретические особенности

- [[Встреченные ошибки в C++ и как с ними бороться]]
- [[Во что превращаются логические выражения cpp]]
- [[Целые и действительные числа в одном арифметическом выражении]]

### Для Линукс

- [Как использовать vcpkg для установки open-source библиотек для C++](https://vcpkg.io/en/getting-started.html)
- [[Смена стандарта C++ на c++20]]

### Для РОС

#### Команды

- **[[ROS_INFO()]]**

## Документация кода

- [[Навигация по директории]] %%Programming_tests%%

## Работы ЮФУ

- [[Лаба 4. Вывод рекуррентной формулы]]

## Книги

- [[Дональд Кнут Искусство программирования]]
- [[Бьорн Страуструп - Язык программирования C++]]

## Сайты

- [Основы C++ w3schools](https://www.w3schools.com/cpp/)

## Смотрите также

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
> [!question]- Соурслист
> 1. 


---
#cpp #Программирование

---

[^def]: термин
[^que]: вопрос